\chapter{Ergebnis}
	Geplant war ein Multiplayer Ego-Shooter in dem unterschiedliche Teams  gegeneinander antreten. Dabei hätten die Spieler die Möglichkeit gehabt, selbst ein neues Spiel zu erstellen oder einer laufenden Runde beizutreten. Als Host eines Spiels hätten sie die Möglichkeit haben sollen die Einstellungen für die kommende Runde ändern zu können. Hierzu hätte die Auswahl einer Karte, eines Spielmodus, einer Rundenzeit und die Festlegung einer maximalen Spielerzahl gehört. Als Mitspieler wären Änderungen an diesen Einstellungen nicht möglich, jedoch hätten diese einen aus mehreren Charakteren auswählen können, um mit diesem das Spiel zu bestreiten. Die Charaktere hätten dabei verschiedene Eigenschaften und Fähigkeiten, die das teambasierte Spielprinzip unterstützen sollten. Während einer Runde sollten die Spieler mit Hilfe dieser Fähigkeiten und verschiedenster Waffen die Ziele des ausgewählten Spielmodus erfüllen. Gewonnen hat das Team, das dieses Ziel als erstes erreicht oder nach Ablauf der Zeit am nächsten dran ist. Für die dabei benötigten Designs und Animationen sollten kostenlos zur Verfügung stehende Angebote genutzt werden.
	
	Von diesem Ziel konnte, überwiegend aus Zeitgründen, nicht alles erreicht werden. Jedoch verfügt das Spiel über sämtliche Grundelemente, die zur Realisierung der anfänglichen Anforderungen benötigt werden würden. Der Spieler hat die Möglichkeit im Hauptmenü ein neues Spiel zu erstellen oder einer Runde beizutreten. Allerdings ist beim Beitritt keine explizite Auswahl einer Runde möglich. In der Lobby kann der Ersteller nun die Einstellungen verändern. Dabei ist es jedoch nicht möglich einen Spielmodus auszuwählen, da andere Funktionalitäten der Entwicklung weiterer Spielmodi vorzuziehen waren. Deshalb ist als einziger Spielmodus das Deathmatch implementiert worden. Auch die Aufteilung der Spieler in Teams war zu vernachlässigen, um in dem gegebenen Zeitraum eine Alpha bereitstellen zu können. Die Auswahl der spielbaren Charaktere ist ebenfalls möglich. Die Fähigkeiten und genutzten Waffen sind dabei jedoch bei allen Charakteren gleich. Lediglich die Lebens- und Rüstungspunkte variieren. Die Implementierung von Fähigkeiten und weiteren Waffen wäre mit sehr hohem Aufwand verbunden gewesen und wurde daher zurückgestellt. Haben alle Spieler einen Charakter gewählt, kann der Ersteller das Spiel starten. Die Spieler werden an einem zufälligen Punkt auf der Karte, mit einer Waffe, gespawnt, womit der Countdown der Rundenzeit beginnt. Die Spieler können sich nun gegenseitig abschießen um Frags zu sammeln. Bei einem Tod wird der Spieler an einem zufälligen Ort der Karte direkt wiederbelebt. Der momentane Punktestand der Runde kann über ein Scoreboard eingesehen werden. Die Runde ist beendet, wenn der Countdown abgelaufen ist.